其實大家點睇流星洛克人

早幾年TVB播 我覺得好好睇
又鐘意睇星河昴同響美空啲相處

鍾意睇男主同女主
遊戲就第三集最好玩

不過對比exe呢套垃圾

流星3你用邊隻"靈魂同步"?

x>zero>元祖>>>>>exe>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>流星

zero真係好正

zero > x> 元祖>=exe>>>>>>>>>>>>流洛

你意思係black ace定red joker ?

劍 寬劍 長劍

另外嗰啲

太耐冇打過，答你唔到

宇宙戰隊啲音效有啲似流星洛克人

點解?

exe真係好正
又開創左種新既玩法
pvp又好玩打人又好玩

頭一兩位一定係X同ZERO之爭
兩者故事都寫得好好.
正常一定擺流星最後.
至於DASH其實CAPCOM玩撚死稻船搞到胎死腹中.
所以話連一套完整的作品都唔算.

都估到又會見到zero

正 好好睇